Eason and the duo band-L.O.V.E is Live 網上即討(2)

18:00 - 20:00

好撚正

有無人覺得岑寧兒和音好正

Eason

繼續討論！
終於床頭床尾

強烈要求今次個show出碟

係咪彈錯左note

人呢

成日覺得Eason好似真係齋用個歌名解讀哂成首歌

想翻睇但youtube & fb條 link好似都已經死左

有無人有back up.